一架新九巴有12個usb插頭

等睇為插頭打交拍片報警

用分插share得唔得
12變36，36變108

廢老會同你分？

廢老喎，入唔入到都成問題啦

上層去到最後一排先有usb 差電位

新車亦增設12個USB充電插座，分設於上、下層後座位置及輪椅停泊位，九巴方面解釋，充電位設於後座是希望鼓勵市民上車後「行入點」，不要堵塞在通道，善用巴士空間。

另外，九巴正推行試驗項目，利用科技在巴士下層提供上層空座實時資訊，減少市民不必要上落。

Er.......
小姐
唔好意思
我想...想插你
遮住嗰個USB插頭

我想插你後面……
個插頭

我想插你下面......
個西

睇完topic
以為係數學題

一架新九巴有12個usb插頭
假設我而家有14部無電電話同32部無電平板電腦
差滿一部電話要55分鐘
差滿一部平板要146分鐘
而家我由中環總站去搭673去上水總站，官方時間一程為115分鐘
咁我要搭幾多程車先可以叉爆晒咁多部電話同平板電腦呢？

部巴士會唔會無電？

睇見就頭暈

個usb唔係預你差滿

chur到部巴士跪低就好笑

你有冇見過1開3既usb可以夠力差你部電話？

A車每個位都有, 有時會叉到部電話好熱 (iphone)
幾驚佢過熱. 所以未到最後關頭無乜電都唔會用

行個陣個轆會有動能去差巴士既電 好似係

USB位好撚貴咩而家

係整就整多啲啦

好過新城巴乜都無已經算好好架喇

遲啲係咪整關愛充電俾班廢老

Usb位可能係乘客幫架巴士叉電

你冇帶綫

agger

關愛(充電)座

新車會唔會加多幾個廢老座？

整多D冇用 實有班仆街整鳩爛

整usb位主要想d人行入d, 企入少少

想人行入少少，不如响車尾播 AV ，保證所有男人一上車就有咁入行咁入呀

硬係覺得會有扑街仔塞香口膠入去

街嗰啲通常廢事你部機頂唔順又要賠要嘈要剩
好撚低A
仲分插，插你個西咩

有人用果隻特定既USB 蓄意破壞點算
唔搞好過搞啦
減價好過

14x55+32x146 = 5442分鐘
5442/115/12=3.9
所以要4程車嘅時間
如果條題目係有啲電話得15%電有啲91%電咁會有挑戰啲
下次加油

上面啲人咁簡單都話頭痛

實差得慢過呀婆過馬路

有冇usb拖板

一定有野塞住，例如香口膠

原來仲有原始人唔鐘意進步

屌你老母係就應該將個插頭，學歐洲d長途巴士咁放usb插口落椅背咪得囉
又要將usb插口做賣點，又要成車淨係得嗰12個，
真係孤鳩寒

agger
或者唔使每個位都有嘅……
不過12個真係太少……

咁就上層全層加下層車尾啦

要叉電嘅上哂上層同車尾其他人咪有位上

廢佬邊會帶條線出街
等睇佢地夾硬借人條線唔還

好多被迫妄想症

留名等畀人塞滿香口膠

屌你老母，香港人d質素咁撚差，整黎托咩，戇撚鳩

引豬入欄

實有人痴香口膠

關愛座後會否變關愛插

之前新聞係咪話九巴打算整個預留坐位app

成5A wo

d電 1a架咋

a車叉得好快

佢會收錢賣位

香口膠

車尾成地滑潺潺有陣腥味
仲有班阿伯2蚊睇成日
由朝睇到晚

次次搭車都無人用

廢老：d插位有我名你睇唔撚睇到？

建議派哂去行屯門公路個幾條線

上次用過 叉得幾快

等睇變成第二款批鬥座

1d都唔簡單，紅字係重點
答案係2程車
下次加油

見到先想起無帶條長線
結果用尿袋條短線痴埋去用

就咁除以 12 係唔得
因為去到後期
仲差緊電既 device 係少過 12
即係有 d slot 位係冇插 device

一程
搭到去目的地之後梗係拎返去差啦
利申以為係1q題

4程車係做乜鳩
你差1部平板都146mins啦
1程車先115mins
佢有成32部，你4程車先叉得3.x部
使鬼除12咩

屌柒左 原來你用晒12個插頭 自膠

仆街！
D支那手機，支那電叉到爆炸咁點算呀？
以後坐巴士坐哂關愛座，方便走佬啦